你必须把握当下，我们非常擅长这一点。 大学篮球的王国已经失控了——如果你刚刚开始关注的话，请注意，查克·卡尔佩珀，2021年2月12日，华盛顿邮报 
 有些时候，我能够后退一步，看看所发生的一切。 马修·霍普是一名鲜为人知的美国足球运动员，直到他进入德甲联赛 
 从1968年世界职业棒球大赛的José费利西亚诺到1991年超级碗的惠特尼·休斯顿，从激动人心的时刻到爱国主义的时刻，这里有一个传统，而剥夺体育的这一传统感觉太过时势，太快了。 赛前国歌——尽管矛盾不断——仍然有一些东西可以提供给Barry Svrluga, 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 我要感谢我的兄弟们，他们做的一切都是对的，让我们有了今天。 对于这支大学橄榄球队来说，新冠肺炎意味着新赛季将从2月开始——从2021年2月11日的毕业日开始 
 随着两周年纪念日的临近，这似乎是一个更新的好时机。 约会实验室:我们的一个项目在两年后仍然很受欢迎。 我们联系了威利和蕾妮了解最新情况。 Marin Cogan | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 那时在那个国家，天主教徒几乎已经消失了。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 但克劳斯说，从他和其他科学家到达岛上的那一刻起，他们从未看到任何不愉快的事情。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 法国杂志《查理周报》(Charlie Hebdo)漫画家遭屠杀的事件是一个明确的时刻。 为什么我们支持查理周刊-你也应该|约翰阿夫伦| 2015年1月8日|每日野兽 
 现在，我唯一的机会就是去和塞斯·迈耶斯做《深夜秀》 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在我开始模仿他之前我遇到了他当时他是《周六夜现场》的嘉宾 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他太困了，这个想法在脑子里停留不了片刻，更不用说仔细思考了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 这些都是非常紧迫的问题; 我们的儿女从大学毕业的那一刻起就要开始面对这些问题。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 有那么一会儿，她的眼睛盯着自己，心中充满了一种可怕的信念，相信这是一桩巨大的、无名的阴谋。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 这个想法似乎产生了可怕的东西，不一会儿，前方出现了一个大山丘。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 就在这时，守夜人之间发生了异常的骚动。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔